點解連登成立左咁耐都出吾到一篇潮文？🤔

高登就唔同啦，潮文多不勝數
結論：高登>>>>>>>>>連登

連登知名會然蔣ching都要過高登道歉兩次

高登會員>>>>>連登會員

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

駁唔到

潮文呀

你反五毛我支持!但唔該你分清楚邊啲係真五毛假五毛同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係五毛.

咁你不如開個fourm自己單機好過

連登仔中文都未識寫
仲用緊吾系甘牙點出潮文呀

不過都見過有人打長文
好似想搏入潮文
但冇人理

未睇過喎。邊道出？

chok得好辛苦都冇人理

因為你呢啲低質會員
吾你老母

積返d口德啦

驚告你吾好再串我偶像！

篇野高登嫁==

認隻狗做偶像=.=

割席

之後尾錯高登仔性騷擾俾人插個時又係咁屈毛
搞到其他人狂貼呢篇文

想知高登自從2016年尾打後到依家，出過咩潮文？

吾掛得之連主對蔣生甘好啦，原來蔣生幫連登創造新文化

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

呢篇都ok

蔣公系正義既化身牙

十卜ching跟得好足

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

依篇都唔錯 見證新會然既on9

終於有人睇穿劇本了

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是迷雲, 卻經常出post反雲

明明覺得Iwobi好廢, 卻經常出post話Iwobi係英超第一新星.

明明自己極討厭人食煙, 就日日出post吹奏食煙

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, 連登各位高學識既人.

因為多好似樓主咁既低質會員

高登潮文黎嫁

次次都仲有人中伏

我幫得牙joe做野
見到有人抵毀高登會員我實會跟足d

讀緊university果個period，我係LKF到got drunk，sat左係LKF街頭，同朋友chitchat緊。without a second，有幾個Emergency Unit既policemen黎左ask我地「你地係度做乜？」 仲想check我地identity card。WTH??fine 我即刻扮係foreigner non-canton speaker，用american accents問返佢"Pardon, officer?i don't speak canto" Ha!佢instantly話左句"sor wee, 甩fing喇" then走左
Fuck!!點知我做左auxiliary policeman之後，俾人sent左去守LKF

好彩有你幫我頂，我成日偷懶

呢篇ok 有冇link?

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

駁吾倒

一場同事 冇計較既

吾你老母

呢篇算唔算？

連登只不過同香討 5p 同一水準討論區
只不過是d人自稱所謂巴打絲打 拿住個好威威光環

香討同5p係用支那discuz! 起壇，連登唔係。

每位巴打都肯定用過IE 因爲當時IE係預設
你必須經過IE先可以下載其他瀏覽器
IE都曾經熱潮過 但因為冇敵人 所以一直都冇乜改善

後來Firefox面世 IE終於有敵人
但可惜巴打改變唔到習慣 繼續依賴IE
當然有少數人選擇用Firefox

直至Google面世 IE初時認為Google只是與Firefox一樣無關痛癢
Google緊貼潮流 雖然電腦版未必比IE優良
但在行動裝置上卻比IE優勝
慢慢地Google亦改善在電腦版的瀏覽器

到而家Google瀏覽器有聲有色 Google版Line Google自設擴充套件 等等 令巴打慢慢習慣使用Google

近年來IE的更新次數愈來愈多
可惜巴打已經習慣了
即使購買了新電腦 也習慣從IE下載Google瀏覽器

回IE？不了。

[black]巴打們已習慣使用lihkg[/black]

算

質素都係一樣

咁要睇咩台

譬如講故台同5p或者香討有關版區有可比性咩？

故台部分ok
但要講整體始終同以前高登差好多
依個係無可否認

同以前高登差好多係正常
唔好再妄想連登可以去得返舊登輝煌時期咁
今時唔同往日

連登有冇屈毛台可以俾你出list?